<resources>
    <string name="app_name">ConhecaEAJ</string>
    <string name="title_activity_teste2">Teste2</string>
    <string name="title_activity_setor">SetorActivity</string>
    <string name="descricaoEAJ">A Escola Agrícola de Jundiaí foi criada pela lei Nº 202 de dezembro de 1949, como "Escola Prática de Agricultura", com localização na antiga Fazenda Jundiaí, distante 3 Km da sede do município de Macaíba, e a 25 Km de Natal, capital do Rio Grande do Norte. </string>

    <string name="descricao_informatica">[DESCIRÇÃO INFORMÁTICA]</string>
    <string name="nomeEAJ">Escola Agrícola de Jundiaí - UFRN</string>
    <string name="horarioEAJ">6h - 00h</string>
    <string name="responsavelEAJ">Coordenação</string>
    <string name="emailEAJ">eaj.ufrn@gov.com.br</string>
    <string name="telefoneEAJ">(84) 3323-1233</string>
    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_basico">Basico</string>
    <string name="title_activity_main2">Main2Activity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="setor_descricao_alojamento_feminino"></string>
    <string name="setor_descricao_lanchonete">Um dos melhores setores da EAJ, a lanchonete do seu zé. Aqui você poderá comprar salgadinhos de qualidade, além de também poder saborear o maravilhoso almoço de mei dia pras quatro</string>
    <string name="setor_descricao_ru">Com fome? Passe no Restaurante Universitário(RU), onde os alunos da graduação, ensino Médio, funcionários terceirizados, Professores e etc vão almoçar, porem se vc nao tiver  auxilio esteja sabendo que a entrada é 7R$</string>
    <string name="setor_descricao_predio_etec">A direção do E-tec onde é realizado toda a parte burocratica e administrativa desse projeto social, localiza-se no antigo prédio da direção e antigo casarão do dono da EAJ que um dia foi-se um fazenda de engenho</string>
    <string name="setor_descricao_avicultura">O setor de Avicultura é onde o curso de mesmo nome é ministrado por professores exepcionais e uma das mais produtora de aves de corte em Macaíba</string>
    <string name="setor_descricao_diretoria">A diretoria da escola onde todo o processo burocratico academico passa, reunioes constantemente acontencem o que não é raro de não ver carros estacionados na frente.</string>
    <string name="setor_descricao_apicultura">O setor de Apicultura é onde o curso de mesmo nome é ministrado por professores exepcionais e uma das melhores fabricas de mel caseiro da escola.</string>
    <string name="setor_descricao_cvt">Centro Vocacional Tecnologico, o setor com laboratorios preparados para o ensino de graduação e Ensino Médio, Quimica, fisica, biologia e Agroidustria são alguns dos laboratorios encontrados nele.</string>
    <string name="setor_descricao_biblioteca">Biclioteca da ufrn para que os alunos alocados da EAJ possam cunsultar a literatura para aprimorar o conhecimento, ou passar o tempo no ar-condicionado e wi-fi ja que é o vicio da nova geração.</string>
    <string name="setor_descricao_informatica">O setor de Informatica é onde o curso de mesmo nome é ministrado por professores exepcionais. O curso de informática é recente na escola comparado com os outros cursos.</string>


</resources>
